有無絲打個男朋友個老母好on9？

我男朋友係台灣人，呢幾日飛左去台北同佢玩幾日
點知唔覺意見到佢老母sd比佢d message 叫佢唔可以單獨同我係同一間房入面，同埋銀包要跟身
雖然仲未見過佢老母，但已經對呢個人好撚反感

分手囉臭雞

佢老母都係緊張佢姐

有冇問題？
同你好撚熟呀？

有乜

好正常咋喎 香港女仔一早柒出國際

怕你#metoo
要怪就怪麗遙

我澳門人

我老豆老母都未咁樣同我講
講到好似我會搵佢個寶貝仔笨咁

好憎d老母當哂d女朋友係黎爭自己個仔
同男友一個禮拜見一日都話太多
不如結婚前咪撚比我地見呀笨

Come on, Macau is part of China.

好怕d控制慾好強既老母
我男友老母會管佢d錢

我都唔知
但始終未同佢老母見過面

錯啦 係台灣人普遍都on9